老老實實，好人好姐點會得返幾個口罩

我知我咁講一定得罪好多人，但我都忍唔住講：好人好姐點會得返幾個口罩，我唔敢講一個月前口罩供應量好充足，但至少出街買一、兩盒外科口罩根本唔難。方唔係有一部份人（我已經識得幾個），完全冇衛生意識，仲一直賴醒咁笑人使乜咁緊張，笑人使乜買咁多口罩，唔信疫症會傳落嚟香港。

而家見勢色唔對，自己冇口罩用，周圍搵又搵唔到，就開始猛鬧人自私，話咩嘢做乜明明有儲備，都唔分啲俾佢。又患難見真情又剩。整整下香港人屋企口罩數量就嚟變到好似人工、身家咁，唔敢亂同人講。

我覺得呢場疫症最自私嘅唔係啲乘機炒價、囤貨嘅人，而係啲事前笑人事後鬧人嘅撚樣。

12月尾開始儲
邊會唔夠貨呀

出去發夢都用唔少啦

冷氣佬起屋企緊係唔洗用

下下出患難見真情真係屈機

發夢點會用外科呀

我想話 有啲人係本身唔留好多儲備
到武漢開始有既時候 都仲覺得唔關自己事
我話要買定防菌防病毒口罩 話我太誇張
到珠江三角洲區域有 都仍然覺得 沒事兒 有黨
終於到香港有感染者 先話要買定口買

奶共廢老 目光都係咁短淺？

遊行專家

咪就係

其實有無諗過有人唔識買 買錯咗花粉口罩？
有無諗過出黎發夢嘅得黑色果隻可以重用嘅同埋豬嘴？
有無諗過其實依家啲人其實係屌政府同人血饅頭？

有乜好屌啫其實

利申得返1個月存貨 之後買唔到就要戴6800出街

得啦得啦 知你有先見啦on79

係囉
發夢戴外科嫌命長掛

除左藍絲我諗唔到邊個會一個都無係屋企
71有出去遊行都俾人派到一手都係
到7月中已經去到入左好多口罩
到7月尾唔再用罩
啲罩就囤左係度

一個罩都無果啲問下自己呢半年你做過乜9

和理非大把人用

廢老機會成本低

好多人早幾日賣緊780已經買左

集會好多和理非有得攞其實

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

認真 之前戴左幾個月花粉口罩
12月尾都特登買返多 轉戴返外科口罩
根本正常1月頭已經日日戴口罩出入
係班撚樣個陣覺得唔洗戴 又話焗又話盛
到而家1月尾先識驚先話冇口罩

瞓醒未

屌政府屌人血饅頭冇問題，而家係某啲冇口罩用嘅人係度屌其他人冇分啲俾佢。

另外發夢同抗疫冇衝突㗎，咩叫「有無諗過出黎發夢嘅得黑色果隻可以重用嘅同埋豬嘴？」？

做乜咁嬲嬲豬？莫非畀我講中咗？

我就係有部份入錯咗無vpe嘅口罩果啲
不過好彩掃到超立體果集
仲有少少存貨嘅

莫非個個都要好似閣下咁撚有sense先叫做同路人？
你唔撚記得咗個幾月前仲有好多人以為花粉口罩都擋到飛沫？

啲屋企有足夠存貨又要繼續買嘅人又真係做得啱咩？

我唔明有咩咁好屌果啲無口罩嘅人
因為果啲人無口罩最尾奶野我地好大機會都會奶埋野

唔撚該你諗辦法叫政府做到全民有口罩同封關好過啦好嘛？

咁比人果個咪無晒

突破盲腸

咪係囉 樓主死雞撐飯蓋

又唔會話無曬嘅
少咗好多囉

利申有份派

四人家庭
一日都用八個啦

遊行一次
拎一個即場戴, 點會囤到?
學似你拎完又唔撚戴/拎人咁多個又唔撚用咩

的確有人係咁
但我就將我屋企啲口罩分左比佢地
所以我而家都變左你口中的垃圾
即管鬧我啦！

比晒發夢d和理非 到自己冇

有時見d後生貼牆罩都冇咁敢

比埋佢地

拎一個即場用完就扔架啦
遊行多手拎多幾個黎囤嘅人先有問題

agger
發夢用外科口罩咁不如用condom la

聖誕前開始慢慢吸納，夠半年用，籃屍廢佬先瀨晒嘢

你自己都唔夠仲分俾人？

樓主要靠呢樣嘢搵存在感

原來感歎下社會現況都算係搵存在感
睇嚟連登唔應該有任何post

出糧出口罩

一月頭入左6盒 仲俾全屋企人串尻我
「使唔使呀..點會買唔到口罩!?」

屋企已經係所謂嘅深黃

我覺得d後生好勇自己冇膽咪比晒資源佢地
反正社會將來都係佢地

錢都剩唔多
人地飯都冇得食好慘

本身夠用，但係咁分俾人

但事實係幫到防疫唔係你自己自私有
而係全世界都要有

支持你，有早知冇乞衣啦
樓主如果你有口罩派俾有需要的手足繼續屌我哋又點話啫

一兩盒一百個 一屋買個人分
每人廿五個
即係一個月都冇，有時仲要一日兩個

定係你會長期屋企每人一兩盒？
未計本身用開海綿罩 花粉罩
咪撚同我講發夢戴罩啦，發夢戴外科罩 笑

從來呢啲野都係唔會預多 預兩三星期就算
幾時見㗎仔防災包有一個月一年嘅防災用品？

唔好拎呢啲野打飛機啦 有罩又唔幫吓身邊有急需嘅人都算 落井下石未免太過份

條街冇乜人戴個陣已經戴緊
個陣見自己仲有成盒 冇諗過會缺貨成咁

一月頭就買定

夠用到4月

黎緊去泰國旅行會再買

我發現好多人唔夠係因為覺得無事，所以唔早買

出哂事先去買緊係無

有人怕買完用唔著，哂錢

我心諗，真係用唔著咪捐

我想講，你係因為自己既自私害咗自己

想知樓主屋企幾多人?

大把基層同老人家買唔到 佢地抵死咩?

藍屍除外

有無諗過問題源頭係個政府到？
全香港人每人每日用一個口罩要八百萬個啦
你敢唔敢講全港市民去提早去買定儲定就一定夠？
唔洗成日急住出嚟宣傳自己有先見之明嘅

屋企5個人 一盒50個 一日起碼都用10個喇 用得快自然需求多 買唔到唔撚比?

Agger.
原來口罩高地都有人爭住企

所以樓主見死不救？

俾人cut尻咗單呀 得唔得呀
SARS都無試過無口罩，邊撚個知個政府閪撚到有疫症都政治行先呀

想知樓主幾多人

武漢剛有事，連登已經講緊訂緊n95。
搶到五金街都缺貨。

畀屋企人拎去派

好彩仲有豬嘴

Sorry 囉 半年前買咗一盒次次出去都派口罩 派到得返一盒先嚟爆肺炎
無諗過自己都會有冇罩嘅一日

真，好人好者點會一個都冇

樓主一人家庭？

買咗一箱*

冇vpe x2
有幾百個黑色口罩喺屋企

利申 扮韓仔行街街

樓主呢d on9 中二病發

大把人出去都係食人血饅頭口罩都唔戴現場拎

好人好姐無喇喇要帶口罩😷

一月頭買錯左啲n95，其實可唔可以照頂住先

我夠畀人cut單啦

其實有喺台灣訂不過出口唔到 我都唔想㗎
屋企得返幾十個

非

咁多人嘅國家中招
死梗
已經無可能cover到消耗量
現實就係
一定要有人死

有口罩個啲都會死
遲啲咁解

其實係
但比起呢班港豬
政府更應該屌
因為佢地比一般市民更早預視肺炎嚴重性
果陣應該要買多d 而唔係無曬先黎加購

冬天著風褸，頂帽遮埋耳仔咪可以用口罩

好人好姐，典會買吾起樓?
10年吾買，11年刀買啦?
11年吾買，12年刀買啦?
13年吾買，14年刀買啦?
14年吾買，15年刀買啦?
15年吾買，16年刀買啦?
16年吾買，17年刀買啦?
17年吾買，18年刀買啦?

所以唔戴

醒未啊你on 撚9

有朋友上星期仲講埋啲on9言論話戴口罩令佢好唔舒服
今日咪一樣照搶緊
港豬笑下咪算 專心屌政府

根本無罩果班仆街全部都係藍絲嚟
申利有十鳩幾盒

係呀
咁點
你開post有咩意義想證明乜野
事實就係好多人無
咁你係咪派? 又唔係

一個都唔好分比佢啦咁

全民口罩日又係口號嚟

咁點呀 邊撚個知呀 你叻囉你威囉
一話有事就買咗兩盒，一家幾口日日返工兩個依加係淨係幾個係手係咪唔得呀

明知屋企有幾個人仲買2盒？

和理非場會用，換裝換衫會用，做街坊會用，所以有一兩盒喺手好正路

七人家庭四個返工一個每日出街買餸
一日都冇半盒咁濟

全民口罩用黑色嗰啲可以洗

即時：三名帶菌者北大嶼山醫院等候期間走失

用4個先啦保存好啲可以慳住用

做街坊就唔使戴口罩啦

樓主好撚醒

樓主現實一定係毫無長處既毒撚
而家手上有多口罩就即刻上連登開post以顯得自己高人一等
黎滿足自己既弱小心靈

買定都用撚晒咁滯成家人番工番學用
仲要之前咩都未停個陣出下街拜下年又無咁一堆

屌 我親戚都有呢啲人
好撚戇鳩

真係唔好睇太多手持午餐肉就有閪屌之類嘅post

一炮過買兩百盒好冇？

畀啲公民質素啦 咩都搶搶搶 搶撚哂咪全世界得你有囉

你可以話我蠢 但我唔希望全世界得一小撮人有罩用

正常都係買到夠呢排用 之後再買 咁就大家都有得用

而家問題唔係冇罩買 係有班人一早買撚哂啲存貨 分配唔撚平均

加上支那班仆街直情去全世界買埋人哋啲罩

明唔撚明呀，咩都搶 結果咪一班人有一班人冇囉

你搶撚哂啲罩仲要笑鳩人手腳慢 成個支那賤畜咁

街坊都有會被影，都可能隨時要做野或者還拖，點解唔戴，習慣嚟。仲有之前禁蒙面法嘅和你戴，所以專登買多咗

洗唔洗咁都開post屌
要屌都屌政府屌支那啦
而且屌呢啲不如開post 文宣仲好

又話全民口罩
無事果陣用左成盒

街坊先要掟垃圾
跌晒d全新口罩比人執喎
勇武成身口罩搜到都煩 臨場發揮啦
你有冇發夢都成問題
個個唔拎出來 點變身 點應付突發野

我屋企都唔係有好多口罩
我只係不滿有啲人事前無意識買口罩事後屌人唔分畀佢

咁樣都要畀你扭曲為「上連登開post以顯得自己高人一等」，分明就係你心靈太弱小，喺度對號入座

你唔知啲人有幾衰格

比晒手足啦 人地敢沖敢貼牆
比個口罩佢地好過自己儲

唔明點解咁多負皮
明明呢半年都夠你睇到港共幾垃圾
佢叫你沒事兒就至少準備定啲嘢預防同應急啦
加埋呢半年有行動嘅實至少一盒外科口罩，而要用豬嘴啲手足我唔信會咁忽視疫情
可以一盒都冇要呢兩日先嚟買嘅講真係抵死

老老實實，好人好姐一早要買撚定二三百盒

其實我有少少同意.....點會一盒都冇
上星期已經開始叫買.......
你咁都一盒都唔買, 宜家食400元一盒都冇得怨人
利申屋企有6盒 之前去遊行次次帶一盒出去派

發得夢嘅都唔會信港共話唔危險啦

一係兩盒 一係就二百盒
下下講到咁極端，一講起口罩數量就起晒鋼

btw正常唔係睇下屋企有幾多人，每日用兩三個，再計下一場疫症起碼成兩、三個月，之後量出為入㗎咩？

totally agger
我都係上連登收風 都唔算收得特別快 個陣市面都仲有大把口罩

和理非 去遊行都驚o個o的係用外科(我條女)

因為屋企係九人家庭新年前買左兩三盒好快用曬
雖然未去到一個都冇，但前兩日淨返兩個，咁啱有朋友救濟先撐得過

個個你咁諗冇人派口罩啦假膠？

四月再嚟推post
又有一堆先見之知話點解會得返幾個

香港700萬人
個個一次買兩個月口罩，香港要幾多貨存先夠？

當一日一個每人要最少60個
60*7,000,000 = 420,000,000(應該冇計錯）

台灣咁大個島先講緊一年用4.4億個
香港仲要有支那人搶 黑心罩
冇認証又唔買

我想知點樣可以人人早一個月買定人均兩個月存貨？
不如畀個建議

“只係不滿有啲人事前無意識買口罩事後屌人唔分畀佢”

你屌呢D人無問題
但事實根本唔係個個無口罩既人都咁樣屌人
而你開post個標題已經一次過屌曬所有無口罩既人, 反省下啦柒頭

仲有無良藥房垃圾炒賣政府你唔屌, 去屌D無口罩既人, 仲話無口罩既人仲衰

好撚心你啦
留個言屌你就assume所有人對號入座

典型小學雞

咪係，平時我屋企都會儲幾盒口罩備用

以前仲興出去戴普通口罩個陣買左好幾盒出去派 所以屋企都仲有啲淨

有自由行（佔gdp1.3%)就係咁㗎啦。。。

當俾你話遊行唔計 (其實再遲少少已經話應該出門開始就上罩)
咁俾足成個月你又唔買係邊個嘅錯呀？
正常地方就有政府罩住，但你喺香港呀，個正苦恨不得你去死呀
而家冇罩用，咁一係咪撚返工，一係就自己搵命博囉
喺度賴啲有先見之明一早有罩嘅人唔益你？諗返當初自己潤人哋大驚小怪個嘴臉先啦
其實我完全唔介意俾你嘈贏㗎，你嘈贏咗都依然係冇罩用

上年已經儲定好多盒遊行用，一月頭聽到武漢出事又買幾盒，月中加加埋埋有十幾盒口罩，但一家幾口用，已經就快見底

無人估到會爆發得咁勁，起碼要預三個月以上既存貨，好多人唔夠真係唔奇

蒙古全國九成出口都係去中國Tim la，咪一樣封。

是

老老實實，好人好姐點會得返幾個口罩

你TOPIC已經講到冇口罩嘅人唔係好人好者

月頭訂口罩仲比人笑

依家笑我班友去訂都要等多幾個禮拜

老實講，得返咁少又真係有啲講唔去⋯⋯

佢要就收20蚊個

吾你老母

和理非係好多用外科

躝返去5p 啦 屌你老母

喂 唔好扮睇唔到啦 樓主
答吓點樣做到一次過供應最少4.2億個有認証嘅口罩呀

有網購、同埋有你呢啲人囉

你條廢閪出埋d廢post仲敢趷個龜頭出泥
我系你死能左佢屌你老母個閪

而家都有網購呀 咁夠唔夠4.2億呀？
一個月點樣出到4.2億淨係畀香港人呀？

有我呢啲人？我令到人供應唔到4.2億個出嚟？
定係你呢種人懶理其他人有冇罩用都照大手買入影響大啲呀？

咁撚燥做乜？又要打5p又要上連燈

總有你呢啲冇預算嘅人呀
下下都要講到咁白

我好冇預算㗎 我計哂全港要用幾多口罩
然後計埋我最少要買幾多 其他人有罩用嘅機會又大啲嘅數
然後就成為樓主口中 嘅非好人好者喇

睇嚟你一定係耶穌之子 可以五餅二罩無限分啫
又可以自己買到3個月以上 全部人又唔會冇罩用 幾厲害呀

預算預算 自撚私就認啦 個個都幾個月存貨咁買 咪會好似而家咁全世界都爭住呀 最後個個都冇貨用囉

你要一個月之內供應到全港夠罩用根本冇可能
係網購係買緊人哋國家嘅存貨呀 自撚私

成撚日淨係諗住自己 永遠唔諗住去幫吓人 呢啲就真係民族劣根性喇

成個支那賤畜咁樣

700萬人要夠三個月用 total最少最少都要6.3億個
仲要未計其他地方嘅人都有本地需求

你搵一個方法係可以令全港人由十二月開始買
而家係可以做到冇人缺罩我就話你勁

根本點都會有你口中嘅非好人好者出現
如果一定出現咁就唔係早買遲買嘅問題

係根本唔撚會夠

你覺得要幾早買 幾早準備先可以做到全港人夠罩呀

不如計條數畀我吖

我就真係唔撚識計喇

正常係得流感時同自己病時需要
所以全球生產量得好少

正常家庭一般情況有一至兩盒係OK

樓主話要每人都應該有三個月存貨wor
你呢啲非好人好者冇啲預算

咪係 上個月有上網訂 到上個禮拜先話無貨又點計？
根本依家全球各國都有本地需求
我地香港又無乜出產 有csi都俾條仆街淋病扣起曬
啲藥房正常時間又唔會入咁多貨
又一係炒一係賣假野

想香港人點買？

講真 無病無痛 全家有一盒口罩傷風感冒用 已經好負責任
但宜家講緊日日戴 一家三四口 一盒用兩星期架咋
邊個無事會擺咁多盒口罩係屋企

樓主：有網購 由十二月買一定買到！
其他人：最少要買啲6.3億個wo
樓主：好人好者點會冇咁預算，早啲買咪買到
其他人：幾早買先買到人人3個月口罩呀
樓主：就係你呢啲人冇啲預算，而家冇得用就嘈！

總結 樓豬同藍絲廢老冇分別

黑色口罩唔防病毒
dllm屋企有好幾盒黑色
外科就淨返20個成家人打慳住用

岩呀 我就12月開始買

講到淨係支那人先自私咁，香港人夠自私啦

兩年前流感爆得咁勁，疫苗唔夠，啲人搵唔到針打，喺度嘈

勁多香港人咪又係淨係屌佢哋唔早啲打，而家先呢打

而家反而勁多冇口罩嘅人喺度屌啲有多少少儲備嘅人自私，咩道理呀？

疫苗有幾何全港同時打？口罩就可以全港同時戴

流感有幾可好似sars咁高死亡率？

拎現代流感同sars比

就算10年豬流感都冇全民戴罩啦

其實記得沙士嘅人一見到傳大陸有肺炎
吹緊風話醫院分流時應該已經要帶口罩（我有咁做）
街上嘅人十個先得兩個帶
我同事完全唔明點解要帶
解釋完都顯得我太誇張

我無搶口罩，吹風時我買左一盒
之後日日有新聞乜撚疑似個案時買多兩盒
到現在total得三盒，全部正常價錢買到
收工就買三支搓手液，都頂到一兩個月嘅

直到爆發先信，點解？點解可以忘記沙士嘅教訓？

貴口罩真係買唔落，叫班藥房食屎
大把大陸喱笑笑口入藥房買口罩
班藥房佬仲同條口音閪講「你搵我一定買到」
咁嘅錢賺嚟醫病啦仆街
難為咗班基層

事到如今，無口罩就少出街
出入都要勤洗手，洗手絕對有效過搓手液

同埋 我唔係屌多儲備嘅人
我係屌你多儲備仲要專登去笑鳩冇罩用嘅人

咪撚轉移焦點啦 垃圾

冷氣佬點會識呢d

有人冇針打 同 有人冇罩用

明明係政府問題，點解要主動屌對方

想引戰搏屌咪出聲，橫掂最近見得閪人閪事多
有你個傻鳩嚟祭旗都唔錯

1，2盒夠用幾耐? 2盒100個 1家3口 30日用90個

你邊度黎架 鄉音咁重

答我啦柒頭

而家係勁多冇口罩嘅人屌有少少儲備嘅人好唔分畀佢

你連焦點都分唔清喎，Ching

駁唔到條數就收翻條jer啦屌你老母

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。
—————
濾罐/棉

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

600X系列罐只防氣體，不防病毒！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防

型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等！
6035(P100)>7093(P100)>2097(P100)>2091(P100)> 5n11cn(N95)>單罐(N94)

60926等等嘅6092X 系列濾罐，內置P100 濾棉，但係依種罐入面嘅棉比較少，壽命較短

防水：6035/7093
表面有盒：60926

壽命：6035/7093>2091>60926

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。
——————
清潔
如何清潔防毒面具可參考以下，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住洗手，跟住除面罩，再跟番教學清潔，都係稀釋漂白水/酒精

————————
防毒面具

建議大家買Full Face 豬嘴，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，Full Face嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502比較舒服，體力勞動嘅建議買6502QL，快拆，方便飲水

7500同6500系列最主要就係一個完全用用矽膠造，一個只係一部分係矽膠，7500
會比較舒服同耐用

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！）
五金舖地圖
shorturl.at/fwxIQ

樓主點會諗呢啲野啫 自己夠用咪得
你死你事 抵你唔早啲買

但係佢唔會諗 全港三個月要成6.3億個
佢買到係佢好彩 而唔係所謂嘅早準備

又loop
你個標題係針對所有無口罩既人
柒左就潛啦死頂

有乜好答呀 撚樣？

“只係不滿有啲人事前無意識買口罩事後屌人唔分畀佢”

你屌呢D人無問題
但事實根本唔係個個無口罩既人都咁樣屌人
而你開post個標題已經一次過屌曬所有無口罩既人, 反省下啦柒頭

仲有無良藥房垃圾炒賣政府你唔屌, 去屌D無口罩既人, 仲話無口罩既人仲衰

好撚心你啦
留個言屌你就assume所有人對號入座

典型小學雞

成段copy埋比你咪扮睇唔到

佢既心理其實同班上岸既藍絲廢老一鳩樣

你開post嘅源由係咩呀垃圾
笑鳩人冇早預備呀

屌你唔分畀佢 係因為你唔幫人不突止仲要笑鳩人呀

弱智仔 用吓個閪腦諗野啦

又唔諗吓全港要有幾多口罩先做到人人有罩
有能力嘅人唔幫冇罩用嘅人不突止 仲要主動故意笑鳩人

你條撚屌成Q日踩鳩香港人點點點 你自己根本都一撚樣

我而家擺明淨係屌柒你 呢一條垃圾柒頭皮呀

問你要點先做到全民有罩 你答唔到
問你點解唔幫人仲要笑鳩人 你又答唔到

淨係講埋啲預算 有你呢啲人

你同柒婆 藍絲廢老有咩分別呀

不如咪撚要啲罩 死撚咗佢造福世界 將啲罩畀返啲有家教嘅人啦

正常人點做得返咁少先嚟買呀

我仲有2盒半 我屋企有4個人
我好想屌死樓主
百2個都係夠用1個月
係唔係平時要人均有1百日存貨?

好似你咁全老死撚哂又冇另一半
自己一個用幾盒咩

用吓你個閪腦啦，冇撚冇腦不如死撚哂佢慳返啲罩捐出去畀啲有腦嘅人好過啦

弱智入青山有免費罩添呀 仲唔去？

全港夠口罩用要成6億幾個
就算全港每個人洞悉先機12月就買
都係唔會夠
垃圾樓主又答唔撚到條數
一味踩鳩人無準備

冇腦嘅人唔識計數

btw 講咗正確使用1日3餐都要換 即係1日4個
個數正常要x4先係正確嘅防疫需求量

自己買左 冇用 ga
買左兩盒
發覺原來要一家用，
4個人用，同一個人用 都好唔同啦

炒狗 正 pk
相互幫助啦

發夢有2 盒用剩

6月開始買

你失預算 仲想樓主呢啲口罩俠幫你？
你咁自私㗎

拉！

6月開始買嘅唔應該係外科罩

一日三餐都出街食？咁多多都唔夠啦

你自己計飽佢

最細嘅數6.3億都未答到就收檔啦

個個好似你咁做廢青冷氣軍師咩

咁究竟你係屌緊班 “冇口罩又屌有少少儲備嘅人好唔分畀佢”既人, 定係所有無口罩既人呀?

兩個揀一個
如果你係屌緊前者, 咁你就認你標題柒撚曬打曬全部人

如果你屌緊後者, 咁你不停兜話只屌某部分人亦唔成立

睇你講野知你無撚邏輯唔經大腦, 被人屌就淨係識鳩駁, 駁到你自己都混亂埋

12月買咗成十幾盒番屋企
屋企人問都冇問寄成十盒比啲親戚
條囡唔夠又比左幾盒佢
你估我好想得返一盒全家分咩

台灣一年90%嘅口罩來自支那 總數約為4億個
換言之
香港要700萬人要夠罩用4個月

係接近台灣兩年嘅口罩供應量

解釋吓點樣先做到一月個供應台灣兩年嘅供應量總和吖

咁又幾慘

樓豬廢青點會識計數呀同佢講咁深奧嘅野⋯⋯

巴打
屌樓主唔緊要
麻煩不推文
垃圾post需拉

加減乘除都做唔到 一定係智障嚟啫
我地要可憐吓佢

ching sor 慣咗手勢

一早買左12盒 宜家分左兩盒比學生用

你做壞規矩呀分畀啲咁自私嘅人

學生幫到一定要幫
個班港豬，明知肺炎都唔買口罩 我理撚得佢地

你與其喺度吠不如睇下邊度有口罩賣 我認真

你幫手搵咗6.3億個罩先再叫人stop la

狗口長不出象牙

個個每日都搵緊
搵口罩同屌鳩你呢D垃圾藍絲思維無衝突
可以同時進行

我估你一定係駁唔撚到谷住谷住

似係你谷住谷住多啲
我開咁多個post未試過見到條友博晒老命咁留言

開post冇人睇都好威
你真人一定好可悲

係囉 俾面佢留多幾句言又唔鍾意

而家無邏輯嗰個係你, 鳩駁人嗰個係你, 駁唔撚到嗰個係你, 計唔到條數嗰個又係你

而家邊個谷住谷住唔洗我講啦掛

一大堆野等你駁呀

究竟你係屌緊班 “冇口罩又屌有少少儲備嘅人好唔分畀佢”既人, 定係所有無口罩既人呀?
兩個揀一個
如果你係屌緊前者, 咁你就認你標題柒撚曬打曬全部人
如果你屌緊後者, 咁你不停兜話只屌某部分人亦唔成立

仲有呀
全港夠口罩用要成6億幾個 就算全港每個人洞悉先機12月就買
都係唔會夠
又係駁唔撚到條數

邏輯敗壞思維混亂就收翻條jer啦屌你

我都無諗住咁樣追住你黎屌
但見到你咁既藍絲思維, 柒左就死撐, 普通數字又不願面對, 真係要屌鳩你

當個個都有防疫意識只係會令啲口罩提早冇貨
唔會令啲口罩多左個個都有得用
用下個死人腦啦

遲下買唔到口罩，諗下有冇人會玩攬炒

到最後，有錢人先月口罩

窮撚橫死掂死，攬你老母炒

sorry唔洞悉先機嗰個係我

應該人人都有口罩用，因為口罩係可以焗乾重用

係我錯，sorry

成件好on9
你屋企真係慷他人之慨

自己都唔撚夠就送俾人

駁唔撚到就諗住起底搵野攻擊
自己睇下個post啦大佬
學術台學術討論呀

你唔屌政府囤積，有人自私的人囤積口罩，反而去屌一啲因某啲人囤積而買唔到口罩的人。。。會唔會有啲on9.....

樓主錯啦，幾星期前好多人keep 存貨量係假設re-order lead time (網購)係一兩星期，以免overstock。而且一家大細，五六個人，一人一日用一個罩。

P. S. 現在ASTM2罩，網購ETA 四月中，假設仍有正常vendor 接柯打，賣嘅唔係假貨嘅話